book 左141 美少女 依家去緊

七舊 希望唔會伏

邊度？有無相睇下？

點解唔約小妹

你點約呀

北角
伏左先比相你啦
唔伏小人知啲好啲

小妹服務如何

留名睇伏

一般 小伏 還好

一般般啦

但係我出唔到

緊張？

有冇相

女女股務不足？

條女目測幾大

約咗幾點

小心有病，好出名

係掛 我有女朋友同埋 一路做 好唔岩feel 好似無感情做唔到咁

咩有病 有帶套

唔大

唔係啦 都幾好 不過我係第一次callg

比七舊食垃圾 點解唔加多幾舊食好d

第一次比成千蚊咩